點解香港無咩人揸電單車？

認真問

無位泊車

電單車好正